写给曾经的

这是关于两个女孩的故事，她们都是金牛座，一个是典型的，另一个是偏双子的；她们有同样的双重性格，且喜怒无常；她们有极其相似的家庭经历；她们在十五岁时一场不打不相识变成了朋友，也是变成朋友后才知道双方父母竟然是老相识；上学的时候她们一起逃课去学变魔术；心情不好的时候跑去楼顶看星星喝啤酒；她们曾经有共同的梦想，但是因为种种原因没能报考同一所学院，可是最终她们仍然一起北漂，然后再见••这是我和cc的故事，写不完，很长但不俗套。曾经我们是最要好的朋友。cc，今天知道你结婚的消息，我真为你高兴，你总算靠岸了，祝你幸福！你说让我加油，我们都要幸福！